脫毛膏搽咗係咪唔駛用剃刀 啲毛會自己甩?

係 外敷兩日就得

外敷兩日 係咪嚟混吉

搽喺頭

通常有埋把膠刮或海棉

龜頭

刮走佢

感激
好多低質連登仔鳩答